Para este utilizaré el precio del dolar actualmente pero lo definiré como variable.

Inicio

    Variable USD es Númerico Real
    Variable Dolares es Númerico Real
    Variable Pesos es Númerico Real

    USD = 21.98 
    Pesos = 0
    Dolares = 0

    Leer "Escriba su monto en dólares americanos (USD)", dolares

    Si (0 <= dolares)
	    Pesos = Dolares*USD
	Sino
	    Imprimir "Número no válido"
    Fin-Si
    Imprimir Pesos 
Fin
    